女學護刺傷前男友判監3年8個月

女學護刺傷前男友判監3年8個月

法官表示無意作道德或倫理審判，但強調不接受以暴力行為解決感情事，被告必須負上刑責。（港台圖片）

女學護因感情問題用刀刺傷前男友的案件，被告在區域法院判監3年零8個月。

被告簡媛茌被指在今年1月，向已婚的前男友鄭柏堯，以餐刀刺向對方胸部7次，她早前被裁定蓄意傷人及刑事恐嚇等罪名成立。

精神科報告指被告沒有精神病，法庭毋需考慮判以醫院令。辯方求情時表示，被告遭前夫出賣、騙去被告父母金錢，案發時剛做完墮胎手術，事主又對她不忠，被告犯罪時壓力大，案件不是黑社會仇殺性質。

法官判刑時指，明白「愛情是盲目」，被告知悉事主已婚仍然與對方展開感情，被告聲稱錯愛事主及因被事主玩弄而犯案；法官說，無意作道德或倫理審判，但強調不接受以暴力行為解決感情事，被告必須負上刑責，法庭亦不接納被告是一時衝動而犯案。

快點插死我！！！！！！！！！！！

象仔